何傲兒前男友死左 佢會唔會傷心同流眼淚

港版旬果

好撚開心就真

未收尾數

一定哭4

無嫁到俾佢呻笨之啩

龜市爺爺

嫁左就fat fat

唸唔到咁短命

可能係後悔

何傲兒係點樣同前男友扑嘢？

生左仔都無娶
隻臭雞咁易入門咩

沒收家產 依家開始搵真愛

都曾經著到結婚咁款

點解唔等多陣

其實我鍾意何傲兒
妒忌死老坑